不如搞個交換聖誕禮物活動？

聖誕節悶悶地。不如搞個交換聖誕禮物活動？

規則：

1 出post寫出最近你順豐站位置。你既聯絡電話。花名。

2 樓下既連登仔，就用順豐寄一份聖誕禮物畀你。運費$15，到付既。

3. 樓上既連登仔收到順豐sms之後就去有關順豐站拎神秘聖誕禮物。

留名

請留意規則（1)。你要寫出最近你順豐站、手機號碼（用黎收順豐畀你既sms）、同花名。

會唔會有伏 你都知班高登仔幾鍾意送伏禮物畀人

就算有伏，你都係蝕$15運費之嘛。

平時學校交換禮物都唔擔保100%無伏架啦

我都想大家都開開心心感受下聖誕既歡樂。

收到犯法野就bye9bye

收果個唔bye bye

寄果個先大鑊

同埋用順豐寄。

我肯定你寄唔到犯法野畀人

公開放電話好似唔係咁好

。

唔一定你本人既電話。

只要你去到順豐站講得返個number就拎到件野

無人想玩？

會唔會被炸死

咪on9 la

Sms?

有冇順豐寄野教學

收唔到sms都一樣可以去拎架啦

你講出單number、名、同埋單上面個電話號碼」就得啦

852FBL
Ricky
6587 4321

好。轉頭寄。

大家都一齊玩啦。

好似幾好玩咁##fatc

都唔明大家驚咩。

最多咪蝕$15

唔敢留電話